不要說罷搭黨鐵 試著說罷俾錢黨鐵

呢家係戰爭 要效益最大化就係要用對家資源幫自己
有好多地方搭黨鐵係易去好多 多好多時間做plan運物資
要罷搭嘅絕對不如搭完跳閘
班黃衫垃圾捉唔到係佢地問題

自推

再推

依家好少見到有手足跳
利申: 仲跳緊

唔敢跳咪用綠卡

推
黨鐵近日出動大量查飛狗
即係代表跳閘開始對黨鐵收入有影響 不惜增加成本用查飛狗都要捉人
不過班垃圾一直都捉唔到

點解咁都可以有負皮

咁港鐵職員係咪應該要再搭多啲

每個站每日捉幾個人罰五舊，都夠填長者飛啲數一係你就確保自己畀人捉到會即刻跑走/死唔畀錢，否則搭巴士把啦

咁就梗係唔好比啲狗捉到
就觀察所得捉到人嘅比率係低嘅，都幾肯定捉到條數冚唔到查飛狗嘅人手成本加跳閘嘅收入